[屌你定母陳方安生] 叫政府放過曾蔭權

屌你老母貪到出晒面
唔止貪裝修 仲又去澳門江湖人物生日晚宴
又上黎亮遊艇 黎亮涉乜人心數有數

依定要大比數裁決
判罪名唔成立 都係要大比數
屌係你老母法你老母閪治走黎講放過曾蔭權

前特首曾蔭權被指在任期間接受豪華裝修工程，控行政長官收受利益罪，陪審團經過超過14小時商議，仍未能達致大比數有效裁決，法官陳慶偉今宣佈解散陪審團。前政務司司長陳方安生晚上出席「政壇教父」鍾士元百歲壽宴時，回應有關案件，指今次已是第二次解散陪審團，顯示控方證據不足以說服陪審團，稱希望政府能夠就此罷手。

陳方安生表示，若政府繼續上訴，只會加深市民對此案看法，並問「係咪一定要窮猛打呢？」。她又指今次已是第二次解散陪審團，認為不應再浪費公帑。陳方安生任政務司司長時，曾蔭權正擔任財政司司長，兩人緊密工作五年。曾蔭權今年初被裁定藉公職作出不當行為罪成，陳方安生亦有為他撰寫求情信，指「陪審團的裁決將他45年對社會的貢獻完全抹殺」。

薯條再fd都係寫求情信等法庭裁決渣
好撚彩陳方安生唔撚做到特首
成班貪到出閪晒面

成個政府都係貪 貪完就走人

Pish